力威水電 真正水電（掙扎緊啱啱開）

專做觀塘區 要幫手既巴打直接打黎啦

報上巴打名自已人9折
有A電牌信心保證 希望巴打絲打們多多支持